<<<<<<< HEAD
<<<<<<< 
>>>>>>> 0bffaffe8fb8c306ef1e3d43b558bd08b0439d71
=======
# devops-netology

**/.terraform/* - игнорировать все файлы в каталоге terraform

*.tfstate
*.tfstate.* - игнорировать все файлы с расширением .tfstate и которые содержат .tfstate в имени файла

crash.log - игнорировать данный файл

*.tfvars - игнорировать все файлы с расширением .tfvars

override.tf
override.tf.json
*_override.tf
*_override.tf.json - игнорировать указанные файлы и которые содержат в имени override.tf и override.tf.json

.terraformrc
terraform.rc - игнорировать указанные файлы
>>>>>>> 0bffaffe8fb8c306ef1e3d43b558bd08b0439d71
